放工唔想翻屋企，可以有咩做？

除左黃賭毒我都諗唔到可以做咩

利申：朝9晚6，冇咩朋友，女友係外地，唔鍾意打機/煲劇，唔會翻多份工

sp

做運動
btw...女友係外地，大把嘢可以做啦

去圖書館囉 幾撚正

打丁

做gym/興趣班之類

去機鋪

當我無講過

做運動

做下gym跑下步，兩粒鐘閒閒地，跟住已經攰到仆街，係時間返屋企

返工已經辛苦，夜晚仲想有活動

日日OT扮工到12點

最佳員工仲唔係你